【0513 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

大

我地又見面了

終於

BIG

hello

無限28日

到依家我都唔知政府係咪有心唔撚公佈確診

大大大，有排都開大

等到你個POST啦

好似2 本地 1輸入

2.5 大

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有1047宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計1048宗
※酒吧及樂隊為本地最大群組 有103人
※截至0505 一共做咗168,291次樣本檢測
※4月共新增323宗確診個案

※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0512 1600 確診個案：1037 → 1047 (+10)

睇佢點兜呢單本地先

真實數字比你聽到既多好多

大大大大大大

信黨信正苦

我純粹覺得係無限延長限聚令

3

一定要大啊

武肺民間資訊

今日有徐褲局

又黎見面囉

請一定要大啊

梨木樹自己一家應該都4個確診

大！

其實都幾撚鬼...
好早已經有人講定臨近28日前會有本地個案

外孫女一家都高危

回帶！

又扮工

有案例唔緊要，但一定要追綜到

做數

不過我諗都係緊密接觸者中，好難入到社區

個阿毛淨係去街市...

大把中左唔知啦 無發燒既唔驗
唔驗咪一直無確珍

成日陰啲陰啲一單咁
好撚煩

仲有係舊屋邨，d渠真係

我想講野不過....

初步好似唔計落今日

599G要出師有名

診 自膠

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

第一條片得96個views 喊出黎
幫手推出去阿

講

唔係覆檢咗兩個陽性咩

好耐冇見

唔講得 對唔住

應該未來幾日都要見下

開始

巴基返黎果批冇理由得咁少中既

0確診完

大家太睇得起隻垃圾病毒

等你

緊密接觸者落街行個圈已經入左社區啦

2宗

我要home office

2宗本地一宗輸入

唔好講 講左死全家

所以六月頭幾日一定又有本地確診，無限28日到年尾

仆街 住荃灣

講又會俾人話恐懼撚跟住洗板

2本地 1輸入

爆啊！

我一講完就會俾人起到我

幾多人開始唔戴罩

冇事既

咁就變咗三代傳播，好難會傳到

一係有一係冇 實兩邊都有人講架，冇參考價值

大啊

希望啦

仲有，呢幾日，每日有成>2000人由深圳灣入境，香港佛系家居檢疫大家睇車

2宗本地 1外遊

唔洗戴
連登仔講

過去24小時多3宗確診個案
2宗本地、1宗輸入

咁你都係唔好講

繼續home office

準備復課接力大爆發

係

3單..大喎...

Wfh 撚全面進場!

本地個案仲要搵唔到個源頭

2本地就WFH...

荃灣人驚驚
喉嚨有啲唔舒服

無得睇新聞，兩單本地係梨木樹個家族？

有冇唔見野？有就去報警

Yes

繼續don don don donki

竟然承認...仲要講埋吉林..

屌你個男醫生成段廢話

講撚完未???

雞仔聲翻黎

咁樣真係冇辦法搵到源頭

屌啦 4月開始已經冇home office

????

計過大約50個有一個唔戴 大部分都係癈老

已經係咁流鼻水

成家人都要 trace 晒啦
連埋嗰個唔同住嘅 外孫女 都要 trace
可能係屋企人中, 只不過個阿婆病發先

我最期待的畫面出現了.png

逼過年宵呀

收嗲啦 我想聽果2單CASE啊

一有事就去狗屋
叫佢地車去醫院

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

1月到而家都無home office

d公司起碼要兩位數先會home office

佛系家居檢疫邊可能搵到，睇下台灣點樣守住

元朗警署好啲喎..

重點:trace 唔到源頭

全世界同我去返工
唔好再諗hone office

痴Q線
平日假日都爆滿人

行花市咁

佢講野好細聲 我哩頭又嘈 聽唔到佢講乜

有呢個可能，似係屋企人中左先

心理作用

飲茶呢

好ON9...
23日冇事先爆一單仲恐佈過日日爆

4月先返新工 一返就話準備取消

繼續停課啦屌

好想去donki
但真係唔敢去
逼到仆街

元朗就入村咳同痾屎啦

無限大

8號開始燒 12號交口水樽

#1049 66歲女
0508 發病
0509 0510 屋企休息
0511 睇醫生
0512 確診

其實我覺得係囝同新抱惹返黎多D，阿毛淨係去街市問題不大

衰收尾太易

有可能

試過想去tst買d野 去到門口都係即走

相信政府

唔理病徹多定小
都叫大家去睇醫生+驗
而加先叫人驗會唔會太遲

口罩價格又會短線被炒上

佢話本土會有case, 好似韓國同埋中國吉林咁...
我以為佢會兜下..

平時去附近街市
同去仔喺TW嘅屋企
共8個屋企人

8位 GG

2單本地嚴重過20單外遊

嘩隔咁多日既？

張竹君BB 呢D 先係路，講既野唔會有半點廢話

屌你老母要聽預防措施嗰D撚屌例牌野就留自己死埋一邊講啦

又唔可以講係衰收尾既
向好方面睇而家爆單本地反而仲可以令人有返意識帶口罩

8個緊密接觸者 7個有病徵

荃灣街市街！！！

唉..

我次次去到都冇勇氣落去迫

8個屋企人
7個入院
5歲孫確診 #1050

Wfh 撚描撚準備

diu

一定

特別係而家搵唔到個源頭

日頭去街市 之後去個仔屋企湊孫
total 8個屋企人 6個陰性 得孫女中招

佢作反喇

尋日荃灣仲見到個廢老大大聲隨地吐痰，篤痰擲地有聲

7個有病徵

其餘6人暫時陰性

Sad..........many people not wearing masks anymore... or wear them with their neck....!!!

可能去街市野番黎

假陰性 咁快驗

#1049
66 F
- 8/5 fever
- 9-10/5 stay home
- 11/5 clinic 睇醫生
- 12/5 positive result
梨木樹村 5座
去街市買餸，有戴口罩
去仔屋企幫手, 照顧孫女, 荃灣街市街10號
total 8屋企人, 其中4位有病徵
其他去檢疫中心 , 3 位有輕微發燒
即係7個去咗醫院
個5孫女係 #1050 確診 case
其他測試係陰性

夜晚11點零去ok既

會派樣本樽俾兩棟大廈居民

goodest english

8個緊密接觸者 7個有病徵 6個陰性？

個源頭係邊？

街市佬都要去驗口水

上星期日出深水埗啲廢老唔戴口罩

未驗到姐

yes 但有機會假陰

信政府 唔戴

迫到咁都冇咩意慾買野

補習社群組ready

#1049
佢去過嘅肉、菜檔嘅人都要驗

個case 交代到去過邊個街市菜檔肉檔 , 會去 追蹤

冇人知

武肺 比啲力呀

ys 1個中

補習社

卓明樓

楊屋道良哥

荃灣大消毒

無錯...Monkey 國今日咩環境..

孫女有去補習社補習
同場有一個老師同另一個同學
補既時候有戴口罩 一樣要驗口水

社區好多隱形病源

#1050
0502 0509 去過補習社
1個老師、1同學
會驗埋

會唔會係街市嘅家禽帶病毒？

今日中環都開始見人唔帶罩行了

+675, 2 local

街市d 肉中左招

荃灣著名地標

會唔會封街市消毒

+675

2 Singaporeans / PR

荃灣野味市場

好容易假陰性
利申 中過招 total試過三次假陰性

補習好似包扑野

141?!

CLS

孫女去過阿婆果邊食飯 有十幾人一齊食
阿麻發燒之後孫女就去左阿婆度住

個阿婆有去長者中心啵
依個時勢仲有中心開咩？

傳說中一個累全家

想問好耐，所謂深喉樣本，會唔會唔夠深而測唔到架

有良哥 死左都唔怕

婆婆屋企又十幾個

仆街鳥
去過幫襯既都唔知有冇近距離接觸過阿婆

係咪有大陸g

搵唔到源頭先大獲
源頭繼續照常生活

孫女去過婆婆屋企食飯
富榮花園8座

0509 去過佢婆婆屋企食飯
大角嘴富榮花園
十幾人
全部都係密切接觸者

有
有機會HI唔到病毒而陰

本港新增3宗確診個案 2宗屬本地
13.05.2020 16:36

本港今日新增3宗新型冠狀病毒確診個案，2宗屬本地，1宗屬於輸入。累計1050宗病例。

屌你荃灣

多謝良哥！岩岩訓左既海鮮又平又靚呀

唔知阿孫女d菌勁唔勁有冇惹到阿婆果邊十幾人

#1051 巴基

過晒14日啦

武漢都禁唔住

無乜好兜

1個又隨時感染n個
同埋都唔知邊到中返黎

大角嘴近深水埗旺角

一條老野就斷哂你纜

WHAT?!

你唔全民檢驗,真係沒完沒了,只不過係有邊個肯洗呢筆錢...
唔通學武漢咁,唔測當無事

星期五個日銅鑼灣都一大班人唔戴，仲要唔係老嘢，連啲後生都唔戴

正仆街喎屌，係咁散毒

響中國入境洗唔洗驗口水話？

會唔會又返返去邊爐群組果期咁又LOOP過

搖滾準備

HA：過去24小時有26宗呈報個案
65人仍留院

小朋友又喊又抱又錫錫, 好撚易傳比緊密接觸者

好似孤兒咁

17人出院

65人咁少?!

26個中？？？？

應該有好多人尤其巴基果批求其吐D口水就算

當個女係波咁踢

要驗咋

又阿嫲又阿婆好亂

1人危殆 #595
3人嚴重 #338 461 713

呈報

無格，政府到呢個時候都話無需要回復加強措施，咪繼續爆囉

人地醫生都講明要嚴啲先穩陣，政府就下下想搏大霧

負壓病床 1251張 使用率39%
隔離/負壓病房 673間 使用率54%

親密接觸者好撚多
小朋友仲要好CLOSE

日日都有人出院

富榮花園行去信和嗰邊10分鐘左右

大角嘴富榮花園好近旺角

孫女撚知自己有事咩

係呀..仲要trace 唔到

再唔放鬆，連班藍屍都屌撚柒佢

599G?
有用咩你覺得

全民檢驗會大量假陽性，不設實際
同埋全民檢驗開始至終結時間長，可能你驗完之後先中

#1049 住梨木樹村 5座
去過街市
去過 #1050 屋企 (荃灣卓明樓)

#1050
去過 補習社
去過 阿婆屋企 (富榮花園)

會去補習 應該無咁細個

而家武漢咪開始測哂千萬人，香港得唔得？

5歲就要補習...
小朋友真係好慘

要捉哂間中心啲廢老去驗
一陣佢地中左就仆街
啲衛生意識咁差

婆婆唔係住梨木樹?

等睇遲下復課 整返劑學校群組， 根本香港境內都未clear

而家兩歲幾就去學英文

慳返底褲口罩果D錢都夠做到唔少人啦

兒登仔果然支持限聚令

對面奧海城

唔係報左5歲咩

係喎 5歲唔係未升小學咩 呢個要補咩習呀

香港生仔正仆街

有本地case 咁係咪要繼續停課

年輕人唔駛驗?
孫女中左

家長：最好母語轉晒英文

香港真係好痴鳩線...

報咗係5歲喇

北區醫院

嫲嫲中
孫女周圍去

可能啲咩升小學準備班啩

會唔會係孫女由婆婆個面傳比麻麻

屌

5歲補習

個老師同學多得佢唔少

換句話講
荃灣等於重災區

第3次

隔離病房第3次出現事故

咁唔好限囉，最好通返關，攬炒

雞仔聲

我幫個女報D唔辛苦既學校，比人屌鳩返我話將來會後悔

贏在起跑線

#1049 嫲 梨木樹
#1050 孫 荃灣
孫去婆屋企 富榮

果個麻麻

學定小學教的野

利申 做過補習 教過

咩呀 唔係個婆婆中咩 又嫲嫲做乜

好病態

開心咪得 童年得一個

停緊課都冇得抖，5歲

今鋪食得屎
荃灣返工好想唔去

咩呀梨木樹個個係嫲嫲黎嫁

荃灣大清洗

呢幾個月有好多小朋友都online learning

#1049
源頭暫時未明

我覺得最緊要係開心
我想每日收工返屋企都見到佢笑而唔係趕功課

尤其是女仔，怕甚麼

AGREE

屌 鳩 翻佢第時佢個女精神壓力大到跳樓自殺睇下佢將來會唔會後悔

贏起跑線

呢鋪真係靜靜地贏

一到假日就一家大細出街 599g有撚用咩 跟本就唔係抗疫既
個個都當哂冇事咁樣 5歲個細路仲去補習
開學等爆都得

下路係油麻地警署

醜樣既真係要出力谷，賣埋樓供佢去外國讀醫

屋企人都無外遊, 無確診個案接觸史

係讀咁多書但冇良知係冇用
睇下今日生日個條八婆就知

無事599G都會無限renew
唔洗諗會停架啦

雞蟲末日

出黎抗爭，驚中肺炎，不了

出街放鬆下，ok

有咩咪上到去慢慢再追囉，我又唔怕追唔到

卓明樓好似有兩邊喎

母親節冇出街

屌你5歲識條毛

d囡囡多得佢唔少
要去第到返啦

如果年年考第一但好似佢咁...
我都係做返窮撚

要check樓上樓下

nice

疫情下仲有囡囡供應？

小朋友中都幾大獲
啊婆一定左LAM 右LAM 個孫女

就係因為呢啲k型香港家長心態
已經 諗住結紮呢一世都唔會生

爆發>好撚驚，提高衛生意識>緩和>驚閪咩冇料到嘅除罩相見啦>爆發（閣下在此）>...

卓明樓中招真係好大鑊

淨係驗出入境同高危真係唔夠，幾時全驗呀？

點解想g

唔知阿婆有冇病徵？

雞蟲GG

無限loop

卓明樓
會唔會係D雞傳俾孫女，孫女傳俾嫲嫲呀

係咪有條友要含撚

你要留意番邊個講話測左成千萬
中共都好信

留左係度既女可以續簽
有泰妹，仲有D原本已經有身份證既

仲好啲
希望源頭係樓上樓下外遊撚

望就望唔係禁鐘仔果邊,如果係既話就

未來14日最關鍵

More

同問

呢個港台記者細個到

一樓一勝地

點解?

比你幼稚園背晒26個字母有咩用先得架...
一味得個背字都唔撚識運用
見過幾個都淨係識順序背出黎，我唔覺得咁叫叻

I know. Must return to school and learn again. English is not my first language so do excuse all the stupid mistakes.

期待

鳳樓....

大角咀咩事？

雞蟲

好似有好幾座

一堆藍絲雞蟲中招

沙嗲王樓上就啪啪啪

D雞傳俾孫女

最好緊係驗埋啦
不過相對個阿婆如果有去中心既話
接觸到既人會比較多？

最慘而家幼稚園已經唔係a for apple

有冇人fc下係咪M記樓上

住荃灣啲人超級高危
講真我依家好似熱熱哋
希望心理作用

我買左本書返黎，屌你老味我查左好耐先識讀晒堆字

a for astronaut

街坊話廢老平時唔帶罩出街

我意思係D雞出出入入播毒啫

冇事嘅巴打 唔好嚇自己

好期待有call g群組

雞蟲好波

小朋友老豆去左樓下搵女，再傳比自己老母同個女睇落大機會D

洗唔洗驚撚到咁啊

有冇得自願交口水驗

講真 唔止荃灣啦 而家已經多左好多廢老唔帶罩出街
琴日落一落樓都見到4,5 個

香港勝在有藍絲廢老

只係附近返工都驚到咁
住附近嗰啲

A for Alligator

咁算唔算外地傳入

我都係呀...
我嗰本係D for Dinosaur..

我諗左係5歲就要學.....

係呢隻字喇屌....
仆街丫

谷奶咪得lo
樣唔靚好少事，物理性整容搞掂
不過，書都係要讀既

咁事實上由細谷到大 成績都自然好一截嘅
幫個姪女補習先知依家中小學競爭都大到痴線

去樓下搵囡

補習補呢啲

正啊！

點解唔可以D for DOG?

班廢老阿伯戴唔戴口罩都係冇分別
個個拉到落下爬食煙捉棋

呢隻字係講緊3歲細路要學我初初見到都唔識

條女 好生意嘅話, 咁咪大爆發

我10年前見幼稚園書係教o for octopus v for victory
依家進化到咩

2一3個開關喇，好能悶呀！

揸巴士 日日都坐底見倒幾個 要我出聲提
不過最後有冇戴都唔知
仲唔立法戴口罩

yeah 又中獎

岩岩見到個廢老唔戴口罩但個手拎住口罩行商場

香港教育搞成咁....
何必呢

徐德義：暫無需要再收緊社交隔離措施
13.05.2020 16:44

本港今日新增3宗新型冠狀病毒確診個案，2宗屬本地，1宗屬於輸入，累計1050宗病例。食物及衛生局副局長徐德義表示，政府會繼續張弛有度的防疫措施，平衡公共衛生、經濟發展及社會日常運作，目前毋須回復3月底的社交隔離措施，因此本月8日更新的社交隔離指示繼續有效。政府將會加強病毒檢測工作，包括為高危地點工作的無病徵人士，包括機場或安老院員工檢測；醫管局在昨日起，亦為院舍或精神科病人抽樣檢驗。

徐德義強調，本地及各地專家都有預警，疫情可能會變成持久戰，社會要有心理準備，會再有零星個案或社區爆發。他呼籲市民繼續警覺，不可鬆懈，繼續實行防疫措施。

競爭比以前大好多

好快就識M腳

都好啊

依家d for dog班狗又會玻璃心

口罩對班廢老嚟講係裝飾嘅啫

好彩係呢一邊

呼籲

對班廢老黎講口罩係唔俾人歧視嘅裝飾品

核平荃灣！！

呢邊係正當人家

呢期去卓明既都唔會太後生

有d廢老係上車後除罩咁得意

a for alligator

好多時係啲屋企冇人照顧到
又唔可以自己係屋企
咪掟去補習

咁都好啲

我俾佢睇電視跳下baby shark 咋...
仲會俾佢聽下何家公雞何家猜..

記者問過梨木樹街坊，66歲女患者平時唔戴口罩出入！

#有記者喺記者會上轉述

香港人真係要嚇下先驚

一男子

C for Caterpillar

等我仲以為可以睇著生化保護衣去叫雞

冇閘果邊咁多男人上上落落,係人都知啦

武肺病毒：等你一開即刻做野

恭喜
唔戴口罩又贏

利申: 冇叫

A唔係for astronaut咩

卓明啲老g應該長駐㗎啦

封鳩D出版社

都話左係廢老唔戴罩

係唔係熟客？

即係俾假口供?

我只係希望佢10歲前都可以開開心心咁返學

竟然仲唔戴罩，仲要咁多人住

又無話一定唔好嘅
好多中產子女都係由細比屋企人谷到大
成就的確係比好多普通人高
好難取捨

太耐冇順序講26隻字母

如果冇確診果幾日真係有檢測有陽性
一定冇得隱瞞

隻病毒真係痴撚線
完美揭露香港k型文化
1049同1050兩單case
一單就廢老（街市唔戴罩）
一單就怪獸家長同一樓一（卓明樓）
所有野都避唔過大自然
隻病毒根本係為咗改變人類陃習而黎
如果你無受到呢種k型文化荼毒的話
好大機會避過一劫

綠園日日下晝派飯搞到班老嘢幾百人排喺門口

搵間唔chur 嘅學校難過登天

所以中都係中廢老

係呀...佢成日問我幾時可以翻學...but K1唔洗翻...

好野 由頭計過

成就比人高好大機會係佢地識人，CONNECTION比低下階層出身好

袁國勇團隊：腸道或會感染新型冠狀病毒
13.05.2020 17:04

港大微生物學系講座教授袁國勇帶領的團隊發現，新型冠狀病毒除了透過呼吸道，亦可能透過腸道受感染。研究人員透過複製「中華菊頭蝠」的腸道細胞作研究，發現新型冠狀病毒可以進入腸道細胞內複製。團隊其後追查一名確診者的大便樣本，亦分離出新型冠狀病毒。

研究已在《自然》醫學雜誌發表，團隊認為，結果反映新型冠狀病毒可以透過呼吸道以外的途徑傳染，但仍要進一步研究，期望將來能夠推測及預防經由蝙蝠傳播新型冠狀病毒。

有呀
但仲撚貴過谷既學校

食飯都會中招

唔出奇吖

可唔可以入普通學校，但叫佢唔好谷

唔關疫唔疫情事
5歲要返補習社已經夠on9...

6歲前我比較想觀察佢個人擅長D咩
之後慢慢先谷

去街市都仆得街啦。楊屋道街市幾多人去買餸

復課你都唔敢比佢返啦

咁冇野講
我收番尋日句老人家
死廢老屌你老母

唔係要食屎先會咩

個大環境令你會谷佢
D家長好撚煩

早幾日做補習社果條友話補習係香港人必需品呀

【5.13 再多一名無外遊確診婦的接觸者被送隔離】
昨日梨木樹邨新增一名無外遊紀錄的66歲婦人確診武漢肺炎，其同住家人已於昨晚被送往醫院檢查。確診婦人的6歲外孫亦告確診。今日下午，新增確診女童所住的荃灣街市街10號卓明樓再有一名接觸者，被衛生署人員接走送往隔離。

攝 / Jimmy Lam @ USP United Social Press 社媒
#USP #USP20200513 #武漢肺炎 #荃灣 #隔離

衛生署人員到5歲確診女童居住大廈消毒及派樣本瓶
13.05.2020 17:08

本港今日新增3宗新型冠狀病毒確診個案，其中兩宗屬本地感染，包括一名66歲女子及她5歲的孫女。在5歲確診女童居住的荃灣街市街卓明樓，下午有一批衛生署人員到場，穿著全套保護衣的人員在大廈各處消毒，亦有署方人員向所有住戶派發樣本瓶，供住戶做唾液檢測，並記錄住戶資料。

卓明樓
準備有大堆啊叔感染

141先係香港男人既必需品呀
呢期冇晒活雞供應，班男人都燥D

去到呢啲冇谷可以考得唔算好小朋友又唔開心
做人老豆老母真係好難

浸過胃酸都唔死？
好大鑊喎呢樣嘢

兩棟大廈共有3個家居檢疫者

咁依樣一定啦
但要做到醫生律師依種專業 唔谷讀書又點做到
我都計劃緊生小朋友 唔知點樣攞個平衡
唔係話一定要佢做到醫生律師 但起碼想佢讀得成書枱

兩幢大廈 , 應該有三個家居檢疫令人仕
但唔係確診個案, 單位都唔係打幢相連

我又冇錢掉佢去外國
冇辦法

正當人家同另一邊有冇設施share用架？

WTF...

WFH

兩邊唔相連

我反而想佢做個好人就得...
做個好人仲難過讀得成書

比錢佢賺緊係必需啦

去d唔好學校又驚佢學壞，去名校又驚佢壓力大

條死八婆睇個樣都係中產啦
仲貪
我呢啲窮撚就算係屋企樓下派飯我都懶得落去攞
我老母都懶得落去攞，如果我攞佢應該會㩒住我

真係CLS

有錢先易做好人

好多露鼻孔或者扯落下巴度

亦好多人成日用手摸口罩外層

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

兩宗本地個案患者居住大廈所有居民須接受病毒檢測
13.05.2020 17:14

本港新增3宗確診個案，2宗屬於本地，分別是住在梨木樹邨5座的66歲主婦，以及住在荃灣街市街卓明樓的5歲孫女。防護中心將安排這兩座大廈的所有居民，以及楊屋道部份菜檔肉檔的工作人員接受檢測，了解感染源頭。

衛生防護中心傳染病處主任張竹君說，確診的66歲主婦，上星期五開始發燒，星期一到伍若瑜普通科門診求醫。她外出時有戴口罩，由於較早前已發病，因此在母親節時並無外出慶祝。患者平日早上會到楊屋道街市買菜，亦會去兒子在荃灣卓明樓的家，照顧同樣確診的5歲孫女，另外有7名密切接觸者出現病徵，已經送院隔離，其中6人對測試呈陰性反應。

至於輸入個案，34歲男患者3月中旬，獨自到巴基斯坦探親，無接觸過確診病人，星期六乘卡塔爾航空QR818返港，抵港後病毒檢測結果呈陰性；至昨日發燒，由檢疫中心轉送伊利沙伯醫院。

唔會俾佢翻...佢都話有蝙蝠病毒唔翻學...
出街要戴口罩...

又係啲渠?

D for Deletedomgg

可能66歲患者生活圈子有外遊撚帶病毒回香港

普通屋村中學咪唔chur囉
不過後果係讀水泡科

我唔理嫁..

咁性係人類基本需要黎既，扑野係人權之一，只係疫情下夠唔夠膽叫雞姐…

就算你點谷佢，最後都係有錢人玩埋一堆，窮撚自己一堆
冇CONNECTION比你做到律師都冇咩客要乞米

一日做千幾檢測..

食飯嗰時噴咗啲口水落去都得

呢度好難BALANCE

學埋支共經濟經濟經濟再經濟

都叫大學畢業，搵個好人家嫁左佢，乜都搞掂晒

咁又係 最梗要有良知
不過點都想佢第時有能力過好嘅生活啦
第時佢讀唔成書打份垃圾工咪又會怨

呢個係華人懦家社會真係好嚴重

無得救

係中左招，比屋企人知道叫過雞先大鑊

知唔知係記者會邊個時間有講?

政府做野 邊會話冇得隱瞞

所以好難去諗
死谷佢會搞到連我都想自殺

即係個呀婆講大話啦

好多補習當托兒
同埋香港小一英語課程
如果幼稚園唔教下係追得好撚痛苦

劉鳴偉都幾廢

靠個仔女讀好書不如老豆老母勤力啲比父幹佢

要真心讀得成書係培養佢有自己興趣
而唔係死谷

有得選擇真係唔好生
唔想養到佢廿歲要出黎抗爭

(13/5) 今日確診人數：有定無

俾我打死都唔講

會比人check到呢

政府按疫情發展決定復課及放寬出入境安排
13.05.2020 17:18

本港再出現兩宗本地確診個案，食物及衛生局副局長徐德義表示，政府會因應疫情發展，決定有無需要調整復課安排。他指政府的社交隔離措施，需要平衡公共衛生及民生需求，包括學生求學需要。教育局已多次表示，復課安排會諮詢衛生署意見，並會要求學校做好連串準備功夫。至於放寬關口出入境安排，特區政府會繼續與內地政府商討細節。

叫雞群組

準備再爆發

韓國有件垃圾就係咁
去咗武漢包二奶
返到韓國死都唔講
最尾查到出嚟

上哂全國新聞

痴線嫁佢地
放寛大陸入口 wtf

發覺呢幾個月從來冇人提過叫雞

依家數字有D似武漢當初咁
如果佢夠膽隱瞞
又繼續開放深圳灣
咪等攬炒囉

點check…中都可能係十幾日前…唔講去過邊，區內無八達通記錄，好難check

蘭桂坊一夜情算唔算

攬炒緊啦

講緊政府記者會

一歲已經要去

因武漢肺炎而引起既離婚潮

話去武漢旅行咪算囉

張竹君：唔知個街坊有冇認錯個阿婆

有都唔敢講

邊夠膽
我返屋企打飛機算喇

南韓好似爆左夜店群組

夜總會定酒吧？

今次應該無得經香港送外國大禮
再爆香港食撚哂

屌閪仲緊密接觸
但政府唔敢講呢樣野

張竹君：化驗數量按社區需求而定
13.05.2020 17:22

衛生防護中心傳染病處主任張竹君，回應政府專家顧問袁國勇指，現時檢測數量不足時指，政府無定立目標檢測數字，檢測樣本數量，要視乎社區需要，並無拒絕檢測要求。她又指，政府已計劃擴大檢測範圍，包括為今日確診個案的同住大廈居民收集深喉唾液樣本，又會研究為機場工作人員等高危人士檢測。她呼籲有輕微病徵人士，亦應求診及進行化驗，及早找到社區個案。

---

除左支那人仲有咩人會咁做?

#1050 補習社
沙咀道恆生荃灣大廈日朗坊
地下有中南文具

唔超過8人既接觸都冇事！

香港人咁保守，唔認有呢d野/d師奶知原來呢d野同佢地咁近就會嘈個政府

叫雞都8個人，好淫亂wor

因為呢個指控真係有啲口同鼻拗
個阿婆死都話有
但真係有冇戴都係冇得查證

#1050
同母去過奧海城食飯

呢個link話3單都輸入?

未更新，1049

個輸入個案一開始CHECK係陰性
唔知仲有幾多係先陰後陽

a for alphabet

0510

睇公屋cctv

食金滿庭

冇又點其實 最多咪屌柒佢

呢d阿婆講既野都值得信
你回憶下屋企d老人家整壞左部電話時，你問佢地做過咩黎，佢地9成9都話自己咩都無做過架喇
佢地果代根本習慣有事就推卸責任

記者問卓明樓有性工作者

夾硬要查實可以睇cctv嘅 不過查完又點 重點係佢點得病返黎

搵到啦, 係蘋果live 16:50

藍店?

性工作者

書本來應該就係咁讀

個名好熟...藍店?

但張竹君冇答

但英文能力呢

查到又點?呢d要立法既又唔立，呢個政府執7左佢喇

佢死咬話自己出大堂門口之前戴咗
你吹得佢漲？
你想知咩叫打橫嚟講嘅話
即管同佢地傾下偈

都話一聽到叫雞
即係唔撚答

對呢種仆街全部假設同佢講嘅野相反就得

你知我知單眼佬都知
但冇得因為咁就公開講
「喂個阿婆講嘅嘢信唔過架
佢肯撚定冇戴罩」

佢好似皺咗下眉頭

全部識系列!!!!!!!!!!!

阿仔三歲
兩歲N班已經係咁問我

=rubbish
依家諗住有冇得救

知都扮唔知啦

我想知可以點追蹤番顧客

問佢楝樓個保安

你係恐懼撚
相信正苦唔洗怕
香港醫護極深黃有隱瞞實會出嚟爆料
你唔信正苦都要信醫護
疫情一早已經完咗啦

冇得追

N班....

某強力部門有超級電腦嘛

同韓國支那一鳩樣
又係死要面
搞到成個社會要一齊陪葬

其實141實大把cctv

佢地自己都係客黎

原來係咁

果d其實冇錄影

又有道理

你咁熟嘅？

1050係小朋友？
同1049有無關係？

佢地去西九食空姐

1050係1049既孫女

我怕佢地見到有同事做part time咋

1049個孫女

新聞報過啦
有人打劫完
但個cctv冇record
狗都幫唔到手

source?而家連屋苑商場都好撚多間補習社
學校谷都算，放咗學都咁癲

Math好溫啲
總之將所有pp做幾次就得

衛生防護中心人員未有強制卓明樓所有住戶檢測
13.05.2020 17:32

本港新增3宗確診個案，2宗屬於本地，分別是住在梨木樹邨5座的66歲主婦，以及住在荃灣街市街卓明樓的5歲孫女。一批衛生防護中心人員下午到卓明樓，向住戶派發用作深喉唾液檢測的膠樽，並為住戶登記資料。

住戶高先生指， 防護中心人員要求他留下深喉唾液樣本，但他表示自己沒有病徵，認為不需要檢測，職員於是離開。高先生指，大廈有多間劏房，多人出入，衛生狀況欠佳，會加強清潔，以免受感染。

阿婆：「認錯！」

個看更咪又係5/60
記唔記得都成問題

你估屋村看更真係會認到人咩
聽到有人叫唔該就即刻開門

有個frd做左10年5次攞D, 我做左1次5年又係D…

前題係考mod時我攞28.5/200

如果會咁樣傳間M記唔撚使要

呢條高柒頭

一個例子唔可以apply係所有人身上

A for alligator 都ok
我個仔上堂教sea transport
除左Submarine我全部唔撚識

Feel到港共開始放軟手腳
當冇事發生

唔驗仲要大大聲周街同人講

下個猩加波

屌佢啦！個阿婆開頭都無病徵啦，佢個孫都無阿，唔洗錢都唔驗吓，死廢佬dllm

人肉FaceID你識條鐵咩

英文真係好多生字要學

講下笑姐
成世人唔知間少年警訊會所起嚟做乜

DKLM!!!!!!!
K1就要識 "圖" "書" "樹 "膠" 呢D中文字
DKLM!!!!!!!!!!!!!

畀啲細路女見識下大蛇嘅小蟲

普通屋邨學校 先最谷...

留名睇劏房群組出現

本身想google 下黑警有冇叫霸皇雞，原本掃黃行動被黃色經濟圈騎劫左

就係阿婆冇戴口罩啲街坊先認到佢嘛,有戴點會認到吖。

如果復左學先爆
到時學生大爆發 一發不可收拾

突破盲腸

高生係無病徵既話，又可以周街播毒
又贏

咁就真係放棄一代人喇

隨時+6

徐德義：社交距離措施並非只考慮28日無本地感染
13.05.2020 17:50

本港今日新增3宗新型冠狀病毒確診個案，2宗屬本地感染。食物及衛生局副局長徐德義表示，毋須回復3月底的社交隔離措施，本月8日更新的社交隔離指示繼續有效。他解釋，不會只考慮是否28日無本地感染個案，政府會平衡公共衛生、經濟發展及社會日常運作，正如早前因為疫情趨向穩定而放寛部份措施。

在復課安排上，徐德義指教育局已多次表示，會諮詢衛生署意見，並在復課前要求學校做好連串準備功夫。至於放寬關口出入境安排，特區政府會繼續與內地政府商討細節。

真？

我唔信佢母親節無去食飯

Dse考晒，延遲復課未

記者會係咪有講嗰六位有病徵家人測試呈陰性

係丫

張竹君：很大機會找不到本地個案感染源頭
13.05.2020 18:26

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，新增的兩宗本地感染確診個案，患者分別是66歲主婦和她5歲孫女，分別住在梨木樹邨5座和荃灣街市街10號卓明樓，兩棟大廈一共有3人正接受強制家居檢疫。張竹君強調，家居檢疫人士並非確診者，亦不是住在與確診患者同一座向的單位，因此暫時無證據顯示他們是病毒源頭。防護中心將安排兩棟大廈共約860戶，接受病毒檢測，了解社區內有無隱形患者，但相信很大機會最終都找不到個案的感染源頭。

醫生護士病人家人朋友政府控制得哂? 一見到政府話零確診即刻打去報料啦

又一個初步